屯門深藍跌打館

巴倫紐附近間陳X強跌打館，老闆同啲客大屌義士。佢話佢覺得大陸好好，啲示威者離晒譜，想港獨，林奠其實好好人，佢一定唔會請香港大學生（我唔知19跌打館請乜9大學生）。為左幫佢可以去大灣區買樓住，共享中國人榮耀，大家記得多多幫襯呀

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Push

7/9機場更新 求求大家